香港已不能夠再少一位香港人！

唔理今晚集會既結果係點都好，希望唔好有兄弟選擇輕生。 香港每日已經被150隻蝗同化緊， 如果再有香港人離開， 呢個香港只會加速被同化！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

暴政+黑社會+暴政=現在的香港。但，希望大家留得青山在， 政府暴政而家大家冇能力去解決係因為大家冇社會地位，冇權力，冇足夠金錢。 希望， 大家要保住自己生命， 記住今日既香港！ 當大家一班人有能力， 有權力， 有金錢既時候做正確既野。 保住自己， 等班廢佬收左皮既時候， 希望我地係社會上最大既聲音， 去改變我地呢一日既不滿。

推

推！